是日屋企晚餐

幾時宴請連登巴打？

難得大家正評我啲野食

褲褲今日咩日子食咁豪嘅？是咪生日呀？

唔係呀 生日過左喇

結婚果時

壓軸

邊個煮架？超正呀

超 普通貨色

又唔叫

多口問句 其實你係咪讀過hkcc spa?

幾時請我食

咁即係呢世都唔洗食啦

我讀ns

20年之後

係咪真呀
cap圖先

家姐好勁呀

20年後 褲褲咪4張幾

食咁多 好大食

家姐對腳

壓軸真係屌你老母

壓軸係指尾2WOR
最後一道係咪甜品?

睇見都肚餓

4張幾都仲著緊熱褲

白雪雪咁
想奶

最後一道我無影了

個爐好正，邊到買？

依家無賣了

以後真係可以係屋企一路BBQ,一路睇波啦

個蜆係點煮？咩湯底黎架？

又要洗胃

屌你老母毒撚都恰

好正

?

表弟對腳黎。。

今次係老豆

可能死左

咁唔奶了

我每日夜晚食麵包咋

我呢個月都捱窮捱左好多日 今日咁岩同時比人請食好野兩餐

有冇結婚對象？冇的話我打算自薦

想同你結婚 咁的就有得食自己果餐

褲褲 家姐呢

家姐有去呀

我請埋你去咪得！